（無做運動）死喇近排睇野好似越黎越慢咁，連隻蚊飛過都睇得好清楚

唔知關唔關近排配左副全射線抗uv眼鏡事

換keyboard啦

食太多大麻

大麻有害既咩

個衰仔同我講睇野愈黎愈慢，
咁我就帶佢去睇醫生啦
點知個醫生話佢咩事都無
果陣時我就知佢愈黎愈快

你up.乜柒呀

拓海

屌條友大陸落嚟 拓海都唔識